其實毒撚做警察真係無敵

第一 毒撚本身都無fd 唔存在破壞友誼
第二 毒撚心地善良 對住靚女少少都已經唔講太多野
第三 又可以撚槍 又可以玩警犬
第四 有咩唔妥就直接48小時 激親毒撚就拉翻去
第五 就算有委任證又如何 毒撚天生隱形
第六 有樓有大陸西屌
第七 分分鐘有中國高達可以玩
第八 毒撚成日FF可以強姦人 做警察就最岩
第九 二次元世界 有槍有女屌 做警察 唔使向上流動

不分化 毒撚都可以係義士係前線 有勇氣有良知
係果d冇良知既先去做狗
乜都可以connect 大敵只有港共同狗

最重要係唔駛講野就有錢收呀

大把毒撚深黃
勿分化

真 我深黃毒撚

+1

要識講野射波
乜撚野都唔關佢地事唔開file

我都係

溝唔到女既深黃毒撚

其實有無深藍毒撚既呢

我係一個朋友都冇溝唔到女嘅極深黃毒撚

屌你老母啦，點解要抵毀我地毒撚呀?
毒撚就一定冇是非觀念，就要做狗?

咁巴打你慘d

想分化毒撚？

我地雖然係毒撚
但係自小睇住日本動漫長大
建立正面價值觀
熱血、友情、努力
勇氣、友情、愛、知識、純真、誠實、希望、光明
刻苦訓練、浴血奮戰、用生命去對抗惡勢力
呢啲都係我地毒撚喺二次元世界之中學習到嘅
唔係做狗嗰班仆街毅進仔會識嘅嘢

第二點fail...心地善良點做黑警?

On撚99
毒撚最多黃

毒撚乜嘢都冇損失nothing to lose 如果佢哋集體勇武起上嚟狼撚到你阿媽都唔認得呀。

有毒撚軍警隊嗰三萬人一早死撚曬

我屌你老母呀，我地係毒 但有良知 唔係ON9嫁，我寧願一世冇女都要香港嬴

啱呀，你睇下我地毒撚已經冇地方消費
啲錢多到冇地方洗，要去買啲唔識郁嘅figure

啱呀手足

身邊有小獨毒做文宣
唔準你咁講

毒撚全面進場

君はヒーローになれる